石籬二邨兩男互斬 一人頸中刀重創

葵涌發生斬人案，下午4時許，兩名男子於石籬二邨石福樓對開因瑣事爭執，兩人大打出手，其間他們均取出利刀襲擊對方，街坊見狀報案。警員接報趕至，現場有一名男子頸及面受傷，大量流血，將其送院搶救。

警員在附近一帶兜截，在街市對開發現一名男子身上染有血迹，懷疑與案有關，將其拘捕。被捕男子事後亦由救護車送往醫院治理。警方正就事件展開調查。

廢老大戰？

香港完全退返去80年代

硬漢

80年代咪即係依家班廢老囉

有殺冇賠！

係江戶時代
武士溝通唔需要對話

其間他們均取出利刀襲擊

姐係帶開刀出街?

廢老廢中大戰

成百歲人都唔化

班廢中廢老成日互毆互劈

果頭特別多廢老

佢地2個都鐘意食生果,唔比呀?

光頭，5,60歲都有

好彩搞唔成全民退保，唔使養呢班廢物